## Тестовое задание для python-разработчика

Напишите код, который получает в стандартный вход json-строку вида [input-example.json](input-example.json)
и выводит полученный результат в стандартный вывод. 

### Описание входных данных

* `timezone` - временная зона
* `orders` - список заказов
  * `id` - id заказа
  * `created_at` - дата и время создания заказа с указанием таймзоны. 
  * `address` - адрес доставки
  * `weight` - вес заказа
  * `lat` - широта точки доставки
  * `lon` - долгота точки доставки

### Описание вывода

Вывод должен содержать json-строку вида:
```json
{
  "distance_matrix": [
    [0, 3331, 628, 9931, 6256],
    [3331, 0, 2747, 10835, 3568],
    [628, 2747, 0, 10224, 5832],
    [9931, 10835, 10224, 0, 9843],
    [6256, 3568, 5832, 9843, 0]
  ],
  "addresses": [
    {"name":  "Москва, ул. Ленина, 50", "hits": 3, "last_created_at": "2021-11-01T20:00:12Z", "median_weight":  40},
    {"name":  "Москва, ул. Герцена, 23А", "hits": 1, "last_created_at": "2021-11-01T19:00:12Z", "median_weight":  20},
    {"name":  "Москва, ул. Чапаева, 17", "hits": 1, "last_created_at": "2021-11-01T18:00:12Z", "median_weight":  10}
  ],
  "minutes_from_midnight": [
    {"id": "ORDER_1", "value": 1380},
    {"id": "ORDER_2", "value": 1320},
    {"id": "ORDER_3", "value": 1260},
    {"id": "ORDER_4", "value": 720},
    {"id": "ORDER_5", "value": 600}
  ]
}
```

* `distance_matrix` - матрица расстояний между всеми возможными парами точек. `[i][j]` - расстояние между точками 
  `input_data['orders'][i]` и `input_data['orders'][j]`. 
  Рассчитайте в метрах, округлите до целого числа.
* `addresses` - список уникальных адресов присутствующих в заказах. Список должен быть отсортирован по убыванию 
  времени создания последнего заказа на этот адрес.
  * `name` - адрес
  * `hits` - количество заказов, которые поступили на этот адрес
  * `last_created_at` - время создания последнего заказа, поступившего на этот адрес
  * `median_weight` - медиана веса заказов, поступивших на этот адрес
  * `minutes_from_midnight` - содержит информацию о том, сколько целых минут прошло от начала суток, 
  в которые был создан заказ, до времени создания заказа во временной зоне, переданной в поле `timezone`

### Требования к коду

Для кода напишите юнит-тесты. 

Код должен проходить проверки `pylint` и `mypy`.

В readme добавьте команды для запуска скриптов, юнит-тестов и анализаторов кода.

Исходный код залейте на GitHub/GitLab/BitBucket на ваш выбор 
